敬告民陣，請勿再次浪費民氣，必須定下撤回修例死線，否則升級！

俾你做得大台，我地就唔介意和理遊行，唔介意和理非靜坐，唱聖詩
但我地介意空手而歸

上星期有版你睇，103萬人出黎，因為冇後續策略，政府睇死你惡唔出樣，所以11點出聲明撚狗

今個星期日，我悲觀咁認為今次會比上次少幾十萬。今次唔可以俾民氣再散，定下deadline, 例如星期一12點，俾和理非派同勇武派喺deadline前做好充分準備。

夫戰勇氣也，一鼓作氣，再而衰，三而竭

同意，推

我反而覺得佢有佢攪和理非
其他野就咪好旨望佢地
唔係既話到時一陣又乜又物呀咁

和理非絕對冇問題，但我地需要一個權威去直接同政府講數，定deadline
仲記唔記得612？個時啲資訊亂到仆街，一時又話3點然後又4點6點，根本冇人統合
民陣今次只需做多一樣野：定deadline, 威脅升級，其餘既野各路人會幫你諗

完全同意，唔可以再咁被動，一定要set個deadline迫個政府回應，回應唔到就有理由升級，仲可以響deadline時間前後留到啲人去留意事態發展，不過個時間一定要公開

民陣好多人都無政治智慧同大局觀
成日持住自己有社運經驗就唔聽人講

得鳩行經驗

推到民陣見到

完全同意

請幫推
政府變招，氣氛轉淡，最有效既反擊就係星期日出黎遊行製造排山倒海既民怨

緊記唔撤回就咩都唔使講, 星期日去遊行製造極大民怨

推

請大家一鼓作氣，速戰速決！

同意 定個死線 政府唔回應就升級 唔好次次都俾政府拖住走
到時和理非有和理非既升級 勇武有勇武既升級

set deadline，星期日晚唔撤回，全面不合作運動開始

民陣又話有睇連登
講兩句啦

真係唔可以就咁就完

久守必失，一俾佢哋拖長嚟玩就輸硬
同五年前一樣

民陣醒目一點吧

6月9號
民陣發起既遊行係失敗既
6月12號出黎個班義士先係真正mvp

Push

政府唔會應和理非，示威先有道理去激進
真係各有各做啦，唔激進嘅但又不滿先會去游行。剩係激進人士會少好多好多，又比位人用民意入

唔好信大台，唔好信大台，唔好信大台，好重要講三次。

push

Lm

撞正父親節，我都覺會少幾十萬

唔評論失敗定成功
只希望佢能夠善用今次機會，唔好再浪費幾十萬既人數

Push
暫佢老母緩
要撤 手足要救
冇中間
一係撤哂 手足救哂
一係香港輸哂

但目前得大台先有能力同政府談判
你幾個得個衝字既散兵遊勇，政府唔會放在眼內

我會話兩邊都有用
612冇103萬人民意俾人hea回都冇爆得咁快

係散兵遊勇停咗幾日定大台鳩行停架？

一日未撤回認錯 一日都要出

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

所以我先話民陣上次嚴重浪費民氣
今次要亡羊補牢, 定下deadline, 同前線合作
一旦deadline後政府唔撤, 就"唔擔保示威者會做啲乜"

一人一信比民陣建議點睇？佢地高高在上點會留意依度

fb comment、pm、email啦仲等

有無正式template 比我sd

推 推到爆 推到爆

呢個一定要 唔撤點得

民陣必須注意，唔可以再只有鳩行

民陣如要升級，除咗三罷，要帶要搞不合作運動
搞之前要開記招，搵有份量政治領袖同香港人解釋點解要阻住佢地日常生活，再大規模、持續咁搞

依個真 雨革失敗既主因
一定要定個死期 迫政府行動

民陣唔提我地都要自己叫出黎
定死線，撤修例，放義士

無
談判既係侵侵

支持

但要一個信得過既團體搞
同消息要流通到所有人都知道

最原始口耳相傳
同TG Group
再者現場咁多人只要有一個人肯出聲
好容易有回應

同意
和理非集氣冇問題 但集完氣唔出招 咁集黎做咩?

我地足足有100萬人!
宜家唔係求佢施捨! 係命令佢撤!

撤

建議
616遊行後嘅政府回應就係最後底線
俾晒機會個政府諗點回應
再hea覆就咪撚怪我哋

(1) 撤回條例
(2) 立即撤銷因反修例而被捕人士之控罪

佢地嘅戰略係繼續拖
100萬人可以點迫政府

都係 民陣星期一唔搞
唯有自發 最好都係三點

冇人叫你陪佢拖
612都係主動出擊

Title: 請民陣善用民氣，在是次集會定下撤回修例死線，否則升級！

上星期日有103萬人不辭勞苦挺身而出，向政府表達撤回惡法訴求。可惜因為缺乏後續策略，政府將百萬民意視如草芥，並於11時出聲明表示堅持修例。

直至6月12日，金鐘爆發佔領行動，此次佔領本來就挾著極大的民意優勢，逼使政府重回談判桌。可惜現場缺乏指揮系統，情報極度混亂，示威者應付警力的不合理武力早已疲於奔命，更遑論談判升級，終至行動失敗，清場告終。

古語有云：「夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。」得悉民陣正準備於本星期日舉行第二次遊行，但連日發生的示威早已令香港人身心俱疲。先不論是次人數能否重現百萬之數，更重要者，若本次遊行主題繼續老調重彈，恐怕政府未必會放在眼內。

現針對此次遊行，向民陣提出兩項建議：
1. 必須定下撤回修例死線，逼使政府在限期前回應。
2. 若政府拒絕在限期前回應，則會將行動升級。升級方法包括但不限於默許放任示威者之衝擊行動、無限期三罷、不合作運動等。

望民陣能認真考慮以上建議，提起決心向橫蠻無理的香港政府作出嚴正交涉，為香港的未來奮戰，方不負百萬群眾以及金鐘一眾示威者的血汗！

一名決心不坐以待斃的香港市民

----------------------------------------------------
求其打左篇, 點睇?

是但啦，我畀政府啲投訴信都係鳩打，驚佢笑柒我咩？

大概內容都得架喇
定死線 否則行動升級

出還出，遊完就唔好理民陣，大家隨心所欲，用自己既方法表達訴求

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

麻煩大家幫手send我#75篇野去民陣facebook inbox

大家可唔可以幫手入條link,copy個template再send去民陣facebook個inbox?

同意！！！汲取五年前經驗教訓 民陣啲人喺邊

大家可唔可以幫手copy個template再send去民陣facebook個inbox?

民陣，你要和理非無問題，星期日我出黎支持你
但唔該唔好再浪費市民嘅士氣，無了期等政府作出回應，不如自己主動出擊，逼政府係一個deadline前回應，否則行動升級，至於行動點升級唔洗講明，明白組織始終有組織嘅包袱，但就算你唔講明，我地都明

好

最驚民陣行完話宜家政府暫緩咗
係階段性勝利

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

呢個我又唔係好驚，全世界都叫緊一定要撤回，佢夠膽階段性勝利?

毛澤東：宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王
贏開就要繼續谷唔好縮

到時出去行騎番轉頭

現實角度嚟講係階段性勝利 實會有人諗政府都暫緩咗啦仲想點
所以絕對唔可以接受拖到休會/暫緩
道氣一散就好難聚番埋

騎番民陣 如果佢地想階段勝利嘅
我地係要撤

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

同意

sorry阻大家睇post, 岩岩打左篇template要求民陣set deadline俾政府：

大家可唔可以幫手入條link,copy個template再send去民陣facebook個inbox?

各有各做啦，又要迫發起負責晒啲後果

唔係負責晒，係想佢行前多一步同政府講數而唔係示弱

法國黃背心運動的 8 堂課

岑子杰如果有意無意比signal示威者散 一定要屌佢老母

定deadline呀

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

AGGER 佢地先係和理非召集者

和理非同談判冇衝突架
引用支那口交部成日講嗰句，談，可以，打奉陪
而家只係想喺和理非之上加個限期俾政府等佢唔好拖字訣姐

按

各有各做
唔好分化
大家都係同路人

推到民陣睇

點解件事會演變成咁?
血債血償

又播緊今天我

同意！！推

推俾民陣見到！
一定要定deadline
如果唔係又唔知要等到幾時

祼未呀屌你老母

sorry覆錯

一定要set死線，否則行動升級

唔好辜負死左嘅義士

推
民陣快d set deadline比777

有道理

俾民陣見到